［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

今晚又打記者又打醫護又打公安

中計撚又話中哂計又成 屌講真就算真係自己人走哂剩返前排係鬼唔肯走 中計撚一樣話我地中計 永遠立於不敗之地

點解唔積極d 諗下聽日輿論戰點準備

琴日既popo記招 二哥剩係話喬裝 但根本就無回應過派左幾多人 幾時會‘喬裝’ 而佢地到底有無‘煽動暴力’ 都係popo自說自話

既然係咁 點解唔索性用機場單野對準返popo喬裝件事 就算佢死都唔認 都只會更加突顯到佢混入呢件事係幾咁唔見得光

團結啊 唔團結我地點都唔會贏

中計撚我明你地擔心但真係希望你地明白
不割蓆既決心係要好大
大到同班深藍死撐中共一樣
但我地唔同既係 我地知自己要乜野

光復香港
時代革命

自推

再推

推啊我地要贏

推到去比利君雅問

push

「驚就唔好出街」

核爆都唔割

香港人出面和理優
一定係啲驚賊

出撚左核彈未？出左都唔撚割

人少就宣傳 人多就會自然停飛 不割蓆不指責

不分化 不割席 我地要贏就一定要團結
集會人數太少就出事
太頻密日日搞又比位人入
最好每星期定1-2日
集中人數 對準政權
放返滯留旅客返屋企
持續先有出路
放長線釣大魚
勿心急

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

今日失民意？

推
既然知道對方有卧底 輿論戰就應該捉住呢點spin
黑二哥絕對無可能公開卧底細節 機場嘅事就係卧底做 而家黑警無公信力 好多人自然會信有卧底講法

推！

Stay tgt

勿忘初衷, 五大訴求, 缺一不可
全香港都係我哋表達聲音嘅地方！
兄弟爬山, BE WATER

Push

對無賴既政權 我地就係
鬥無賴

推！

不分化 不割蓆 不篤灰
意思姐係即使唔認同大家做法
都會共同進退 互補互攬
柒左要認 唔係同班狗&垃圾高官有咩分別
柒完最緊要諗方法補救

輸？場波都未打完 點輸？